喺太古廣場排廁所既你 可考慮去隔離jw marriot

廁所無人排隊 又大又乾淨
啲員工一見到 即開門比你入

Sick ball

男人老狗係草叢柯啦
又哂口罩怕咩醜